大家最唔鍾意邊個交友app？

app設計邏輯有問題

或者裡面player太多 好難搵真心

最討厭同最鍾意係邊隻

Hmd sp app

補充資料：

Omi -> 「Tantan Hong Kong」-> 背後公司：大陸 Tantan 探探

雖然面頭嗰浸係改咗名做「MatchUp UK」取代「Tantan Hong Kong」

（2018 年尾聖誕版本）各大交友平台 / 交友 apps 上綫啦！

[Tg] 放低TG就會有人搵? (96)

Hmd 一邊屌啲人低質 但仲要係咁玩

heymandi d女好易氹上床
內射左幾件

有無巴打起排玩BUMBLE 成日MATCH 到同一條女? 成個PROFILE都係同REPEAT一張相, 之後不停改名一個星期MATCH 左幾次, 張相見多幾次愈睇愈覺得不安好恐怖

假㗎

我知呀但係好撚不安，張相次次都有d 唔同又P 到好creepy

點解我tinder match親都係大陸妹? 係咪唔課金就識唔到高質女仔?